分享下你哋烏龜嘅有趣事

我屋企隻龜之前成日追住吸塵機
有一隻龜平時最鍾意追住人
另一隻一見到餵嘢食盤就會追住個盆

死撚晒

放盆養但鍾意逃走，一失蹤就過幾日先自己出番嚟

好中意偷走出屋企

一隻由朝狂爬到晚，一隻就見到有野就追

佢自己個⼂⼂乛⼀

有晚打8號放左個龜箱係露台唔記得拎返入屋
跟住第朝吹哂落街

哈姆太郎?

成日2隻腳企係到

成日行樓梯

見我手指郁下郁下 就mak大口想咬落嚟

r佢個殼會係咁扭屎忽

我個隻都會 應該佢覺得好痕

冬天好似冬眠 黎熱水淥佢諗住整醒佢

其實佢祗係唔鍾意你搞佢個殼咋

相？
利申:養魚

仲有想講下，我其中一隻龜佢祗要一瞓著咗就點摸佢個頭都唔醒甚至拎起佢都冇反應，好似瞓死咗咁

企係度瞓

興奮個陣個龜頭會嘔啲白色野